\textbf{Título do Projeto e Objetivo:}

Avaliação da ferramenta ``CodeForest'', parte integrante do projeto de mestrado
``Coverage Based Debugging Visualization'' desenvolvido na Escola de Artes,
Ciências e Humanidades (EACH) da Universidade de São Paulo (USP).

\textbf{Objetivos:}
\begin{table}[h!]
\begin{tabular}{| m{2.5cm} | m{2.5cm} | m{9.7cm} |}
    \hline
    Proposta: & Analisar & A ferramenta CodeForest
    do ponto de vista funcional e suas características de usabilidade. \\
    \hline
    & Com propósito de & Avaliar se a ferramenta é capaz de 
    auxiliar programadores em tarefas de identificação de linhas de código
    com defeito, bem como suas características de usabilidade. \\ \hline
    Perspectiva: & Com respeito & À utilização da ferramenta e aos possíveis
    benefícios obtidos na tarefa de identificação de linhas de código com
    defeito. \\ \hline
    & Do ponto de vista de & Programadores Java.\\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\textbf{Procedimentos:}

O procedimento do experimento é o que segue. Primeiramente haverá uma explicação
de 30 minutos sobre a ferramenta e o seu funcionamento básico. A seguir, dois
arcabouços para manipulação de XML serão brevemente apresentados,
Thoughtworks XStream e Apache Commons-Math. Na sequência, os programadores terão
30 minutos para encontrar a linha de código que contém o defeito semeado
utilizando ambiente de programação Eclilpse no qual a ferramenta CodeForest está
instalada. Em seguida, haverá a aplicação de formulários em que cada
participante fará a avaliação da ferramenta do ponto de vista funcional, de
usabilidade e sua utilidade na tarefa proposta.

\textbf{Confidencialidade:}

Todas as informações coletadas no experimento são confidenciais e meu nome não
será identificado em momento algum. Confirmo que sou maior de 18 anos e que
desejo participar do experimento conduzido pelos professores Marcos Lordello
Chaim e João Luiz Bernardes Junior e pelo mestrando Danilo Mutti.

Eu entendo que não serei remunerado pessoalmente por participar dessa avaliação
e que os dados coletados poderão ser usados em publicações científicas. Eu
compreendo que ficarei livre para fazer perguntas ou para deixar de participar
da avaliação a qualquer momento sem sofrer penalidades.

Eu, \makebox[8cm]{\hrulefill} aceito participar do experimento
de acordo com o descrito acima.

Local: \makebox[3cm]{\hrulefill} Data: \makebox[3cm]{\hrulefill}
Assinatura: \makebox[4cm]{\hrulefill}
