\newcommand{\likertScale}{%
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{ l c c c c c r}
& 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & \\
\hline
Discordo totalmente & $\bigcirc$ & $\bigcirc$ & $\bigcirc$ & $\bigcirc$ &
$\bigcirc$ & Concordo totalmente\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
}


\newcommand{\experienceScale}{%
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{ l l }
$\bigcirc$ & Nenhum \\
$\bigcirc$ & Entre 0 e 2 anos \\
$\bigcirc$ & Entre 2 e 4 anos \\
$\bigcirc$ & Entre 4 e 6 anos \\
$\bigcirc$ & Mais de 6 anos \\
\end{tabular}
\end{table}
}

1) O tamanho e a forma das fontes são muito agradáveis.
\likertScale

2) A representação do código como uma floresta é útil para identificar trechos
de código suspeitos de conter defeitos.
\likertScale

3) É fácil se movimentar entre os elementos da floresta.
\likertScale

4) É fácil selecionar um elemento da floresta.
\likertScale

5) É fácil acessar o código-fonte.
\likertScale

6) As informações exibidas são claras e organizadas adequadamente.
\likertScale

7) O desempenho do plugin é plenamente adequado à depuração de programas.
\likertScale

8) As funções do plug-in são executadas facilmente.
\likertScale

9) Pintar e posicionar as linhas de código (espinhos) de acordo com o grau de suspeição ajuda a depurar.
\likertScale

10) Posicionar os métodos (galhos) de acordo com o grau de suspeição ajuda a depurar.
\likertScale

11) Pintar e posicionar as classes (cactus) de acordo com o grau de suspeição
ajuda a depurar.
\likertScale

12) A navegação pela floresta foi um recurso bastante utilizado para localização de defeitos da CodeForest.
\likertScale

13) O roteiro de métodos foi um recurso bastante utilizado para localização de defeitos da CodeForest.
\likertScale

14) A busca textual foi um recurso bastante utilizado para localização de
defeitos da CodeForest.
\likertScale

15) O ``trimmer'' foi um recurso bastante utilizado para localização de defeitos
da CodeForest.
\likertScale

16) Eu utilizarei o plug-in CodeForest sempre que ele estiver disponível no
Eclipse.
\likertScale

17) Precisei de pouco tempo para entender o plug-in.
\likertScale

18) Depuração visual é importante para a Engenharia de Software.
\likertScale

19) A experiência de utilização como um todo foi muito boa.
\likertScale

20) Eu consegui localizar o defeito facilmente utilizando a floresta.
\likertScale

21) Eu consegui localizar o defeito facilmente utilizando o roteiro.
\likertScale

22) Qual o seu tempo de experiência com a linguagem Java?
\experienceScale

23) Qual o seu tempo de experiência com o Eclipse IDE?
\experienceScale

24) Qual o seu tempo de experiência utilizando o arcabouço JUnit?
\experienceScale

25) Qual o seu tempo de experiência com as técnicas de depuração visual?
\experienceScale

26) Qual o seu tempo de experiência com a linguagem Java em ambiente industrial?
\experienceScale